民主自由嘅戰爭依家先開始對戰

白色恐怖咁捉人
大陸班黑客入侵討論區，社交軟件
想做到滅聲
所以趁仲有言論自由要行出嚟
保護自己嘅香港

我唔會解鎖